（集思廣益）長輩圖既發展方向

基於而家政府暫緩修例，我覺得長輩既主題唔可以純粹剩係反修例。

我認為特別係對於愛國廢老，可以用支持修例既立場出發，去屌鳩建制派/林鄭，宣傳區選一票不投民建聯。

另一方面又可以繼續用原本既角度出發去反修例。

咁做既話，建制藍絲就更加難去分辨真假，亦都好難作出反擊（因為藍絲自己都屌緊政府唔夠強硬）

文攻武略

出得來行就預左

其實可以分化民建聯，分化d票比商界建制派/民主派

岩 建制竟然唔撐修例, 背棄愛國廢老

中共最大嘅唔係軍隊
係統戰
大家不要忽略這一環
推！

搵保皇黨持有外國國籍同外國物業
話佢地勾結外國勢力

建制怕美國凍結資產, 拒絕支持修例

2020 立會選舉一定要用

請廣傳